網購迷藥姦兩小鮮肉學徒 酒店師傅囚3年4月

浙江杭州一名40多歲的酒店職員早年離婚後，竟迷上小鮮肉，還利用師傅身份迷姦兩名學徒。他周五（19日）因犯強制猥褻罪成，被富陽區法院被判監3年4個月。

兩名分別王姓及張姓的男子在當地酒店任職學徒，與鄧姓師傅住在酒店同一間房 。去年6月以來，王男發現身體異常，起床後常見頭暈，加上肛門隱隱作痛 ，便到醫院檢查，驗身結果卻顯示正常。他與張男閒聊時，竟發現兩人有相同的症狀。王男遂將情況告知鄧男，但對方卻指可能是工作辛苦，身體勞累所致 。

直到今年初，富陽區警方收到寄自陜西省公安廳的一份協助調查報告，指陜西警方破獲了一個出售「九代水」迷藥的集團，並發現已有迷藥流入富陽，今年4月，警察到鄧男工作的酒店調查，鄧男才承認曾於網上購買「九代水」，再落在王、張二人的飲料中，待他們失去意識後再迷姦。

工作辛苦

肛門隱隱作痛

佢地唔會覺得屙屎暢順左好多咩